點睇黑警上到半山就威氣盡失

一句英文都唔敢講

一齊睇吓班賤種有幾威